# Найди кота — 2 (break)

Напишите программу, которая находит кота.

Пользователь вводит строки до тех пор, пока он не введёт «СТОП». Программа выводит номер строки, на которой впервые был упомянут кот (наличие в строке сочетаний букв «Кот» или «кот»), или -1 (минус один), если кот не был упомянут.

При обнаружении кота цикл должен немедленно прерываться командой break.

## Формат ввода

Несколько строк.

Сигнал остановки — строка «СТОП».

## Формат вывода

Одно число — номер первой строчки, в которой появился кот, или -1, если кота нет.

## Пример

| Ввод                        	| Вывод 	|
|-----------------------------	|-------	|
| Как устроен типичный фрукт: 	| 3     	|
| кожура;                     	|       	|
| мякоть;                     	|       	|
| косточки.                   	|       	|
| СТОП                        	|       	|

## Примечания

Обратите внимание, что программа должна прекратить свою работу после считывания строки «мякоть;», а остальные строчки, поданные на вход программы, считывать не нужно.

Данная задача дополнительно проверяется преподавателем.
